自學葡文，有無書介紹？

我想自學葡文，想問有無書介紹？

行過幾間書局一本都無，諗住上外國網訂，但唔知邊本好

巴西葡文？歐洲葡文？

歐洲

過澳門會唔會搵到?

都唔知俾唔俾我入境 我又唔識路

你係5毛點會唔比

毛你老母

Op朋友低膠能先生咪前智經智囊，智經咪建制派，低膠能先生係隔離登時咪5毛
Op係隔離登咪叫Slenga，又係一隻5毛